一人N個好唔中意既LOL youtuber/streamer

youmuus , 成日做埋d 懶有創意既裝同打法，其實又唔係有用，贏一兩場

cowsep， 斂財斂到仆街，成日扮死係JG斂財，比人話得多，然後呢家又自嘲自己死係JG係斂財，變到呢家d人話佢扮死=玩緊meme

bunnyfufu，明明talented既support呢家係到哇眾取寵

cowsep講多D
淨知佢master yi勁

nb3

首先睇佢台，佢搞好多花臣引人donate啊比前等等，整個donate train出黎，要人一直donate，好似5分鐘要donate 一次，唔係就要斷，然後條on9仔係咁求人快d唔好比佢斷....

死係JG到

佢youtube 片成日會有佢JG 比怪打死，死得多d人話佢特登

咁佢就諗左條妙計

就次次驚險殺jg，然後話類似"cowsep died in camp on purpose again for youtube money" 黎自嘲

變左呢家佢再死係JG，d人寸佢died on purpose,就會比人以為留言果個係講緊笑，玩緊meme

我都會keep住睇，學下yi d新野

nd5 無左mike 真係唔得

Mike先係最好笑果個

nb3 mike trick2g trio最好睇

但唔知點解mike點解唔打

brofresco

bunnyfufu隻thresh真係

redmercy 同 phylol 一條片勁多廢話

死gay佬

自甘墮落

拿我就覺得redmercy 真人都係咁
應該成個女人咁好長氣

睇佢1v1 就知，1v1唔洗特登講好多野

但佢都會係咁講野bilibala

成日女人咁

poki都話redmercy係佢女朋友

慕容on9

redmercy 成日出教學片分析片算唔話得
都已經被人捧做劫神都仲要向LLstylish請教劫不恥下問呢點好值得欣賞

wingofdeath以前串撚到仆街

因為佢真係唔算劫神

但佢真係直接講求教，呢個要比like

佢呢家唔串？

s1 好黑人憎

viewers長期咁低，點解可以生存到

the rain man 又係

咁教學係唔差，不過佢係分析師，玩就係 Na 鑽唔算勁

冇記錯好似贏過Box Box

條友幾時比人ban
有d似鬼王

贏過pants

佢掛住搞分析之類 操作上無以前咁好 加上成日淨係玩meta英 佢以前既劫都算係最強
睇佢journey to master都唔知幾多集

如果我搞個journey to diamond

應該長過美劇

qt d巴打

Imaptqie
口不擇言 亂咁詆毀人 我唔係nb3 fans我都我太鍾意佢

本身唔鍾意qt 份人太串柒柒

以前會睇nb3 依家好似想過份搞笑 開始唔好睇

同佢既journey to master應該有得比

又唔係唔鐘意 主要係悶
唔悶既我覺得有summit1g nb3 wingsofdeath dardoch

Bunny以前好睇好多
依加扮到成個nb2.0咁

垃圾陳嘉靖

nd5

唔好提香港/台灣個d好嘛 除左比唔識聽英文既小學雞仲有咩用

平時佢寸人都ok
但見佢寸annie bot我個心聽到會少少唔舒服

係啦我覺得有mike 果幾個月真係好好笑

summit1g好睇，主要佢都幾有趣同睇佢進步會好開心(有無巴打明)

nb3我成日唔記得睇左呢段未，點解？因為呢幾個月段段都一樣

wod就不了

Pants Are Dragon

之前subscribe 睇開佢Journey to Rank 1
但越嚟越多明明佢自己打得差又成日賴人

依家unsub 咗

Nightblue 同bunnyfufu 都越嚟越唔好睇
尤其是bunnyfufu 好重edit

得QT 質素保持到，YouTube Editor 開始交hea 貨但contents 太好
Sneaky 都唔錯

Informative 嘅話睇Bjergsen 冇得輸

我都好懷念以前nd5

佢以前真係教學同有趣架

呢家你有無聽過佢話食呢個JG 要點點點，點解呢家要gank呢條線之類

IWillDominate 就收收皮先啦
Toxic 小學雞得嚟 又唔好笑
Hashinshin 仲具娛樂性過佢

睇人進步係好有滿足感

有mike 都幾好笑
依家又冇教學 又一式一樣 越嚟越悶
係睇佢editing 嗰d 有得笑吓

我諗佢同jared應該好熟先會咁掛
睇qt stream真係唔好太認真,當佢係boosted monkey咁個觀感就fit哂

sneaky既如果只係睇佢youtube
會唔知點解佢係Pro

係咁比人秒殺

不過好中意聽佢絕望尖叫

有無人知QT make play果陣

個背景音樂係咩

類似有個女聲唱" X 霧 3D呀~~~~~~"
然後有觀眾聲，好正

QT
個樣已經成個弱智仔咁
講野又弱智

大家點睇 pokimane 都有技術，又唔會成日賣奶，好似小雲呢隻臭雞

btw bjerg好似愈黎黎廢咁 jensen反而impress到人

我都希望係

因為比我感覺係好人，真係得redmercy mike同jared

trick2g應該都係對朋友好好果d，但陌生人未必

NB3要有 Fd 先好睇

女漢子咁

弱智仔黎
根本鬼佬同台灣人口味一樣
越弱智越多人睇
你睇台灣個傻閪國動就知 教人送頭又廢都可以過萬人睇

開頭twitch 見到佢以為係雞
點知原來都算係識打
同埋唔係臭雞一隻

呢個真，youtube 個個女streamer都賣奶
佢無，但我睇佢係覺得最正

好中意睇佢對Mon 揮兩拳同小劇場
好可愛

然後一企起身，聊天室就" T H I C C"

Jared Tobias

見佢講明有男朋友+唔會講淫野已經加曬分

仲要有技術(勁過我)

Bjerg consistency 冇得輸
Jensen 有時一個mistake 就throw 晒成場game
例如

Sneaky d sub 好正
又玩得

我覺得呢季tsm應該唔夠clg c9抽

邊個係佢條仔

唔覺
TSM 通常會贏強隊 之後輸俾其他隊
去到Playoff 又唔知點解贏晒

出到去世界賽就輸晒

Redmercy?

好多人都話係red
但女steamer 黎講佢算係有技術果個
而且都有娛樂性

Sneaky Best Grill ADC

唔係YouTube 有下半身睇咩

我估都係倒戴cap帽果d gym guy

有無人知首歌叫咩名

唔係呀化 廢話王 redmercy 係 pokimane條仔，BTW nb3 幾時打正身，睇佢玩分身好悶

sneaky 成日睇咸野比人捉到

不過講開女
我白金仔

聽到隊友話對面有職業選手鹿兒，叫我小心d

點知我打到佢仆街

佢1v1技術係有，所以我無虐殺佢

但邊緣化左佢佢乜都做唔到

就算係都poki係仔，red mercy 係女

Nb3唔會啦，正身等太耐邊有人睇

wanna hear a joke? girl pro gamers

有d有料嘅

知唔知邊個蝴蝶兒，同佢玩過，佢應該有diamond3以上實力

啱呀 red啲開場白廢話多到要睇comment skip去邊
睇nb3都係睇娛樂多 如果講youtube片我諗最近好笑係同ash雙排係咁串佢果條

屌係 nb3真係靠frd帶
毒舌ash都幾entertain

好想比ash踩係腳底 係咁串我

你睇邊條片有呢隻歌?

有樣睇？

冇 但j把聲is ok

成日都有架 返緊工遲下搵

把聲

Ash真係好撚正 把聲

FBI

bug catcher sneaky

26歲了

最鍾意贊先生同山本彩 兩個都係巴打

NB100萬SUB前好撚好笑
100萬之後明顯悶左

Trick2g 好撚嘈又成日Throw
柒過馬撚

又要睇多次

女漢子蝗term黎
避免用

boxbox qt redmercy

我好中意佢

但我都明點解唔中意

呢段短短地幾好笑

pinkward 搞到個fd成日troll

你提下你frd啦

其實pinkward果種好玩但無乜用

pinkward自己shaco勝率都得52%，你frd會勁過佢？

我rank上路好多shaco

但我唔進攻佢收硬皮

shaco輸cs輸到仆街，我死都唔同佢打

佢得10%血我都唔去，佢又唔敢10%上黎食兵

慢慢磨佢就輸

咩elo 會有shaco top

大j 幕容垃圾

PlatV -Diamond V

一路都有J開trick2g
之前啲subwars, pubwars好好笑

仲有屌隊友

不過呢家唔出片

應該係巨人d歌

Nb3收皮
我覺得qtpie把口係衰，但係好少認真flame人
Nb3比人寸一寸就成個小朋友咁，聽佢把聲都feel到佢嬲到想喊

佢係咪上左岸搞生意？

睇睇先

兩邊都唔幫
但qt永遠撩鳩人先有幾何要嬲到flame

睇下係咪

我都覺nb3過份認真左
Qt不嬲串 但只係講下笑之類 雖然我唔鍾意
Nb3係過份反應 好小學雞

返工聽唔到

我諗係因為qt係對第二個講佢壞話

姐係如有qt同nb3同team voice chat笑佢D5應該無問題

但佢係同第二個講佢壞話

啱啊多謝巴打

佢配合d起哄聲好正

nb3 啲片煩到仆街 啲效果又假

kshaway

呢個YouTube Channel 真心幾搞笑
有心剪片有心搵人地既自製Skin 去玩
真心推薦

wingsofdeath都幾高view 上次見到都有六千

Tyler 1 Tobias Fate

the lol hound都幾好

tobias 我本來好中意佢

佢inting之後我有保留

平時見開佢得800左右

唔知點解好鍾意睇Tobias Fate

最煩就一定係統神+國棟，直接搞到台服風氣咁差

佢把聲好聽

同埋佢d反應全部都係自創

Ayy u get shited on

Lam利聲

好羨慕佢把聲

好有佬味
HELL NO

wings最高峰個陣應該係入左tsm evo 個排,見過有萬幾viewers

有無咁誇

都係嘅
不過佢把聲真係好襟聽

真心唔明國棟有乜好睇 統神都還好 至少以前係有技術

香港果堆小圈子
成日話要捉電競害群之馬
但如果係圍內既人 就當睇唔到

果凍睇佢發癲好過癮喎

我兩個都無乜睇但感覺統神出名先，國動抄佢